集思廣益！買iphone8plus定iphone7plus？

買i8好似有新功能可以玩下 但系宜家買i7又好似抵玩啲甘
買乜好？

iphone8
貴少少有新機

買你老母就最好
又系又甘
死啦5p狗